Password zum Pushen: ombra1224

So hier schreibe ich jetzt lustige Sachen rein wenn man mich mal wieder nicht versteht... Aber vorallem linux/git Befehle

.gitignore eine muntere Datei der man sagen kann welche speziellen Dateitypen ignoreiert werden sollen oder genaue bestimmte Dateien
